覺唔覺阿積士贏得好有說服力

班幼幼全部電兔咁

行軍流暢到癲

防守又唔曳

個個都勤力唔貪攻

如果唔係CCC尼幾球神救
已經456埋祖狗了

除左Z22啲決定好撚差

夠年青 有紀律

睇好阿積士殺入決賽

真係有權456

有冇阿迷見到個歐聯分組賽抽籤忍唔住笑左出聲？？？

完全唔夠班後生嘅跑

真 兩次都落後追平 今場仲要反勝

作客仲勁過主場

Z22嗰球好靚 可惜offside

幾球機會波都好靚

真係有要踢波既樣啦 4強好彩對垃圾利就入決賽了

ajax好睇過巴塞

四強對利？

真

波圖都仲有d機會打下

咁又係 可能對波圖都未定

你做乜，阿積士係對熱/鏝喎

原因係另一面實力差太遠

仲有好多進步改善空間 但係都已經夠贏
講經驗 技術平均一定唔夠人嚟 但係份勤力 鬥心贏哂

唔識就咪學人埋堆傾波啦

佢嘅意思應該係
如果條線4強係對痢
就入決賽

應該語癌
唔好怪佢

埋門再好d

明明之前都係有前無後，對拜仁果場後防空到痴線，聯賽作客飛燕諾失六球，今場防守居然咁癲

衝出嚟柒